有咩其他game好似witcher 3咁會有唔同結局

如果就咁有好多個結局嘅話
nier dark soul bloodborne已經係
但如果好似witcher咁
由過程中嘅選擇去影響之後嘅結局嘅話

所有Gal Game

GTA 4

Fallout

底特律：變人

Witcher1 Witcher2

Witcher 3 係好完美
但係老老實實結局都係得5個左右姐

Detriot 都有n個結局啦 如果你要計 死都係一個結局既話

heavy rain

黑曜石出果d

其實係想玩啲玩家嘅選擇可以決定遊戲結局嘅game

而且唔止係主線 witcher 就連支線任啲劇情都好豐富

想玩多啲呢類game

Dishonored
唔同遊戲方式會影響結局。劇情ok不過唔係witcher 3果種電影feel。

Prey
玩法自由，唔會比script限制你點玩，可以隨便殺npc而且會影響內容，有部份支線會影響內容，主線有“至少”2條路揀，不過到最後呢
不過隻game劇情薄弱，浪費左個自由玩法，因為冇乜劇情你會覺得D選擇冇所謂，唔會有witcher 3果種feel。